{
    "A Chorus Slime": "슬라임 대소동",
    "A Golden Opportunity": "황금 투사",
    "A Little Knight Music": "비뚤어진 어둠",
    "All's Well That Starts Well": "데뷔전",
    "Amazing Technicolor Pit Fiends": "기괴한 인형사",
    "Anything Gogo's": "황금 두건",
    "Beauty and a Beast": "붉은 죽음의 요희",
    "Behemoths and Broomsticks": "마수의 황태자",
    "Blobs in the Woods": "죽어도 같이 죽어",
    "Bomb-edy of Errors": "푸른 이빨, 붉은 이빨",
    "Chimera on a Hot Tin Roof": "분노한 합성수",
    "Dangerous When Dead": "교묘한 강령술사",
    "Dirty Rotten Azulmagia": "사악한 청마도사",
    "Eye Society": "눈먼 공포",
    "Gentlemen Prefer Swords": "괴력의 철거인",
    "Here Comes the Boom": "쌍소멸 폭발",
    "Lock up Your Snorters": "콧바람 폭파 데스매치",
    "Midsummer Night's Explosion": "폭파 데스매치",
    "Miss Typhon": "명콤비",
    "Much Ado About Pudding": "후식은 푸딩으로",
    "On a Clear Day You Can Smell Forever": "매혹적인 향기",
    "Papa Mia": "천하장사 아빠",
    "Red, Fraught, and Blue": "물과 불의 노래",
    "Some Like It Excruciatingly Hot": "폭발하는 봄",
    "Sunset Bull-evard": "완력의 야수왕",
    "The Catch of the Siegfried": "세계 제일의 검사",
    "The Me Nobody Nodes": "알라그의 위협",
    "The Plant-om of the Opera": "기생식물",
    "The Sword of Music": "강유의 철거인",
    "The Threepenny Turtles": "길거북 형제",
    "To Kill a Mockingslime": "무지개맛 푸딩",
    "Waiting for Golem": "최초의 암벽"
}